Данный архив создан в рамках проектной работы по предмету История. 

Его поддержка не является приоритетной, но я открыто публикую все исходные материалы для создания своей его версии для потенциально заинтересованных лиц, см https://codeberg.org/jilinoleg/ww2-radio/ 

Использованные материалы:
- [Генератор статических сайтов Hugo](https://gohugo.io/)
- [Шаблон для Hugo - Notepadium](https://github.com/cntrump/hugo-notepadium)
- Источники текста, аудио и видео указанные внизу каждой записи

## Источники

Данный сайт хранит материалы собранные с разных веб-порталов, включая архивы аудио вроде http://sovmusic.ru/, Архивы документов вроде WikiSource, и электронные библиотеки вроде WikiRead.

Главной целью архива является не только сбор тематической информации из аудио архивов (обычно не указывающих своих источников информации) в одном месте, но и подтверждение их другими источниками, помогающее собрать достоверный архив, удобный для научной/учебной работы. 

Wikipedia не указывается в качестве прямого источника какой либо информации (прочитайте [Вы пользуетесь Википедией на свой страх и риск](https://ru.wikipedia.org/wiki/%D0%92%D0%B8%D0%BA%D0%B8%D0%BF%D0%B5%D0%B4%D0%B8%D1%8F:%D0%92%D1%8B_%D0%BF%D0%BE%D0%BB%D1%8C%D0%B7%D1%83%D0%B5%D1%82%D0%B5%D1%81%D1%8C_%D0%92%D0%B8%D0%BA%D0%B8%D0%BF%D0%B5%D0%B4%D0%B8%D0%B5%D0%B9_%D0%BD%D0%B0_%D1%81%D0%B2%D0%BE%D0%B9_%D1%81%D1%82%D1%80%D0%B0%D1%85_%D0%B8_%D1%80%D0%B8%D1%81%D0%BA) для подробностей), однако другие проекты Wikimedia Foundation, включая WikiSource и WikiRead, используются в качестве источников онлайн доступа к историческим материалам из-за того что они являются относительно стабильными и доступными способами прочитать данные независимо существующие и, теоритически, проверяемые материалы. Если WikiRead и WikiSource используют другие источники, они не указываются на данном сайте, но их легко проверить на сайтах этих проектов.


В случаях, когда иных источников не было найдено, создаётся отдельное примечание ("звёздочка", символ "*") с предупреждением об этом.


## Автор
Жилин Олег, студент

Контактный email адрес - jilin.oleg@gmail.com  

## Лицензия

Большая часть материалов, представленных в данном архиве - Общественное достояние. 

Исходные материалы сайта, за исключением ./content/posts и ./static/assets (это "записи" в архиве и их материалы, они содержат материалы в общественном достоянии и иные не принадлежащие мне) являются MIT-лицензированными, как и использованный шаблон Notepadium
